最憎人講個攰字

你話攰 唔想繼續
世界會因為你一個攰字停擺？唔會
成個世界都繼續行緊 停嘅只係得你一個

我真係好攰 有無人可以同我講句 其實你已經做得好好

其實你已經做得好好

...

其實你已經做得好好，你唔需要理個世界點睇你，因為個國家係痴線嘅

好攰

辛苦曬 其實你已經做得好好 唔洗再迫自己嫁𡃵